衝鋒21入面 邊個角色算係全能到仆街?

進清十郎 最強線衛 三叉擒抱 靠訓練將速度提升到40碼4秒2 泥門幾條友一齊都檔唔住佢達陣 單手頂住峨王同阿含 又係努力既天才

大和猛 原本既衝鋒21 阿含同佢1on1都淆底 永不倒下 帝王強襲 又係40碼4秒2 仲要識惡魔蝙蝠鬼影 連栗田都可以打倒 又係幾條友都檔唔住

清十郎

泥門同主要角色都係啦
個個進攻防守都可以打曬

進清十郎唔識用電子野，唔算全能

大和冇4秒2

岩
其實成套野隊隊全員都全能，現實打美足通常都係攻出一team人，防出另一team人，好少攻防都打哂

金剛阿含
基本上唔練習係作者造岀嚟
唔係就太屈

蛭魔
計中計中計中計中計

全能到仆街

印象中好似4秒3定4秒2

瀨那

咁佢地打既都係高中賽姐，仲要唔係美國，係日本
都勉強講得過去